覺唔覺陳奕迅陰暗同埋關於死亡嘅歌最正？

次次聽完都會有種好重嘅無力感，或者啲歌詞聽到不寒而慄
完，黑擇明，活著多好 呢幾首我真係好撚鍾意

怕死

黑暗中漫舞
2001 the easy ride版

一

完
最後派對
怕死

斷輪迴